幹你娘塞爆

我之前是在香港打工的，而我上班的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司遲到三小時的，每次坐車就是姬芭的遲到。坐車變成塞車，塞車變成撞車。整個香港的上班族全都是這樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月遲到二十六天，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app